---
templateKey: article
title: 中华田园女侠，厌女世界的绝密武器丨朴西真性情
slug: pu-xi-zhen-xing-qing-nv-xia
date: 2017-08-09T10:55:58.623Z
description: 中华田园女侠，只存在于厌女的世界，是最强大的秘密武器：她的月经可以毁人运势；她的流产加持子宫可以让男人瞬间腿软；不管大楼隧道煤矿，她可以让其倒塌。
featuredpost: false
featuredimage: /img/pu.webp
trending: 10
isbrief: false
tags:
  - 中华田园女侠
  - 武器
---
这一期，我们将揭开[朴西的“真面目”](https://v.qq.com/x/page/o0531xql5bd.html)！（快戳我看中华田园女侠视频！）

表面上，朴西只是云云被逼婚妇女的一员

![](/img/pu.webp)

但是，每当世界被性别歧视黑暗势力笼罩的时候

![](/img/pu2.webp)

朴西就会变身成为

**中华田园女侠！**

![](/img/pu4.webp)

带上她的三件法宝：

![](/img/pu5.webp)

踏上拯救世界

哦不，是电视推销之路

![](/img/pu6.webp)

中华田园女侠，只存在于厌女的世界，是最强大的秘密武器：她的月经可以毁人运势；她的流产加持子宫可以让男人瞬间腿软；不管大楼隧道煤矿，她可以让其倒塌。你，还在等什么，赶紧拨打热线，购买她推出的厌女系列产品吧！